[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (15)

爆咗無人開新等我嚟

懶人包

上個post講到
（排名不分先後）
1）想胸靚唔好買矯型
2）多間ig shop賣緊台灣矯型同款
3）多間ig shop賣緊淘寶同款
4）mm同pj 台灣要集運
5）pj days 系列唔可以盲買
6）pj days light系列唔係日常款
（所有零雞心，包括qmomo著上身都係扁）
7）香討王木木有個公開ig幫人睇fitting
8）VS有30圍細杯sports bra
9）Bodibra/ Braologie苦主圍爐
10）買Angellir Room Bra之前要留意係咪官方授權代理
11）大量矯型(玉如/Kelly love)同非矯型(pj)包膠

另外，問王木木著法個啲，唔該請移玉步，去問返佢本人
一黎我驚我地半桶水答錯，因為方法係佢自己創作出黎，坊間係無依啲教學，點樣先叫岩，係佢本人先最清楚
二黎其實都有啲絲打係無跟王木木，根本都唔知你地講乜，參與唔到討論
三黎王木木自己係另一論壇係有帖，而且佢應該無玩連登，係依到問，係無人會答到你野

舊Post Link

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (13)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

LM辛苦晒絲打

Lm

LM

唔該絲打

post(13)重點

1）想胸型靚唔好著功能bra矯型bra
詳情睇返post12置頂

2）[多圖]討論PJ days特價款&新款

3）[多圖]日本PeachJohn 官網購買教學連運費參考

4）[多圖]玉如阿姨胸托討論連運費參考

lm

想討論下外國bra，每個po都講pj 玉如果啲，好悶
有無人係Dessus Dessous買過bra？好多法國bra賣

Aubade 斷碼減價，32歐好想要，但無我碼

Post(14)重點

1）繼續日本網購討論
2）繼續台灣胸托討論
3）新款Pj days包膠
4）發現兩款唔突Lace Pj days
5）sleeping bra包膠

6）新款pj days被大批預訂後，全港門市65圍只剩AB
7）同某IG 隔空開火
8）直接去post1考古還擊
9）有emoji p牌仔疑似被踢爆後扮傻

10）零散豐胸討論

記得以前有絲打分享過幾個外國網
Figleaves, brastop, ebay, Selfridges
好似都送香港

買左pj elegance 著上身都幾靚
不過應覺上容量好似大過之前有深藍同紫個隻花花lace邊

呢款？

花花邊呢款Lacy pleats杯口唔開，而且個杯底斜啲，新款elegance開口杯，同埋個底圓啲，所以新款著上身會感覺杯容大啲

Selfridges 好少靚款，好多都係簡單淨色款
不過買左SF+嘅人退換應該幾方便就真

多謝絲打整理重點

係呀係呢隻
原來係咁 我都係著唔滿 上面紫色個隻拆左入面塊野都岩岩好
新買個個拆左會露lin

我諗諗下其實都覺得應該買細一個size

係咪著咗好耐鬆咗印貼邊？

撞佢個鬼 又幾靚

見佢地好多雞心位會闊少少

另外就係唔識計法碼

漏咗無加落重點

Pj最basic冇lacy個款我覺得幾好著 不過唔岩太大胸嘅絲

之前試過beaulace嘅日不落
佢個墊厚到無人有
搞到成日跌落嚟

即刻爬返文先 感謝

之前見台灣youtuber成日推介 差d想買

除咗個墊之外
其實都無咩問題
可能係想push個線出嚟
不過做多咗

咩碼先？

肥婆買咩sport bra好
同埋點解唔好用矯形

追咗po知點解唔好著矯形了 謝謝絲打

肥成點先？真係好鬼肥，去睇下lululemon?果啲8碼10碼，勁大件

有

join

想啊絲

唔好意思 想問下我下胸圍70.5cm 上胸圍45度84cm 90度87.5cm 似圓錐/水滴型 上胸冇乜肉
去pj應該買咩碼好呢？

唔該晒絲打們 我搵日去試下先

唔知點解成日都跌肩帶
可能自己有高低膊 唔多識較 做做下野又會跌落黎
啲bra鋪staff 成日都話出一隻手指位過到
我都有呀...

可以參考下啲youtube片
睇下你會唔會有機會理解錯一隻手指既度法？

另外有無機會係個圍太鬆
著好之後慢慢向上縮 令到條肩帶鬆？

如果高低膊唔知係咪應該兩邊較唔一樣長度

會唔會係寒背嘅問題

有興趣

我都唔知 好似日日返工都會跌一邊帶 唔上唔落咁 好煩

咁唯有跌果邊較緊啲囉

較到咁樣都跌

有興趣啊

如果長期食卵磷脂會唔會食到生乳癌

食咩落肚都係嘅，你食之前，自己搜集多啲資料，衡量下風險啦，營養補充品又唔係一定要食
同埋依啲唔關bra事嘅野建議出去另外開個po

但我反而想知你係咪搞亂左大豆卵磷脂同大豆異黃酮

想問pj rose條肩帶係咪又要暴力穿過

膊頭側邊個位係咩位？

同埋你個數據係企直/45度/90度度
你自己度個上圍都相差2cm
如果上85下70，相差15cm咪70c
如果上83下69.5，相差12.5cm咪70b

另外請睇懶人包
「同一牌子唔同款有機會偏大/偏細, 問嗰陣講清楚係邊款
就算偏細2cup, 只要有你碼就無問題, 唔鍾意人地偏細就唔好買
上下胸圍數據計bra size係縮窄範圍, 唔少人因為胸型關係要 +/- cup」

不過我自己就唔覺wacoal偏大(泛指日本bra要買大2個cup)

剛剛買咗pj days，想問絲打有無人試過屈杯？
係咪屈咗著胸形會好d?

睇置頂

睇post1

另外，問王木木著法個啲，唔該請移玉步，去問返佢本人
一黎我驚我地半桶水答錯，因為方法係佢自己創作出黎，坊間係無依啲教學，點樣先叫岩，係佢本人先最清楚
二黎其實都有啲絲打係無跟王木木，根本都唔知你地講乜，參與唔到討論
三黎王木木自己係另一論壇係有帖，而且佢應該無玩連登，係依到問，係無人會答到你野

底盤側邊
我係覺得自己有啲變形 著完出黎都唔係好豐滿
不過我覺得杯底都滿既 我都驚自己撥肉果度以為自己滿曬 所以都會調整下

今日去pj試咗啲strapless bra 好似著落胳肋底有兩團肉吱出黎 又托唔起個胸咁 到底仲有邊度有好嘅strapless bra

咁有無人試過HnM個啲strapless?不過得70圍up
有無70-80圍絲打去試下身？

有無絲打去過旺中一間細店叫紫樂胸圍度買bra
間野好似係二樓 d貨係大陸貨扮台灣高級貨
懶係野話好多明星d dancers黎同買bra
d客一入門口即刻逼人試十幾個bra 係咁逼人買
條老女人西到爆 問下有無折 即刻西曬面 又話不設議價 問人碌卡定現金 叫人快d即刻比錢 屈客比錢
係度曬自己個老土GUCCI花花銀包幾千蚊 話自己唔望價錢就即刻買左
又話自己個仔係kongU讀法律 英國讀碩士 屋企人教書 大把錢咁wor
又話自己住大角嘴 千幾尺靚樓 仲串9 d客話幾千蚊bra都買唔起
係咁比說話人聽
正黑店 千奇咪幫襯條死八婆

絲打最後走唔走得甩

Trimph唔襟的

咩人嚟架咁做生意

走唔甩 洗左兩千三

條老虔婆CLS架

下？佢唔俾你走？欄住你？
如果唔係嘅話，銀包係你到，你咪由佢鬧，大大方方行出門口，咁閪嘅態度點解要幫襯佢

嘩屌
咁大口氣我聽到就會走，試都唔會試
好憎人晒命
絲打好慘

係呀！

我開頭以為條呀婆係講野串少少姐 點知原來ON9癲狂症！
同埋原來有咁多受害者 D妹妹冇人生經驗又畏縮當然唔識招架呢條癲雞嘅轟炸好被逼狀態好慘

一search紫樂胸圍就勁多野爆

佢唔俾返我原來既bra我 強逼我一定要買佢d bra！

哇痴撚線偷野喎，要報警

我都聽過幾次 連買days 都係咁講

Sales呀 幾間分店都係咁 佢哋有冇諗話佢哋係代表緊官方嗰邊講嘢

即刻明曬

想問下呢度有冇絲打試過台灣miniqueen

佢痴線㗎
唔俾你好過份呀
咁最後佢啲胸圍好唔好着啊？
呢個阿嬸真係好寸嘴

下 咁撚癲

其實d bra麻麻地 真係唔值咁貴

唔買都買左，俾啲心機著唔想著就賣左佢

有冇絲買過tracybrabra 係ig成日見到佢出現 好似好吸引咁
或者有冇其他實體店推薦 我胸兩舊肉分得勁遠 唔帶bra中間放得落一個手掌 之前買左Angellir嘅睡眠bra 見到佢啲廣告相係可以著完一條線出到黎 而我都冇 真係心都碎

tracybrabra好似有絲打講過係藍店，同埋model著出黎個效果圖，無線都谷到有線啦，唔洗太介懷

真咩
佢啲示範圖全部個胸都好低著得一啲都唔靚（個人認為，不喜勿插）
你咩碼？點解唔試下大牌子個啲？姐係wacoal mm triumph個堆

好似我無著bra個時，個胸仲高過佢啲圖
（如有得罪多多包涵）

藍嘅話咁著得更好都不了thanks sis

我著開wacoal啊 但我唔係去專門店買 而係去鋪頭仔買嘅 都有個姨姨會入試身室幫我睇個bra啱唔啱 但著左咁耐好似兩舊肉都冇集中翻 依然係好開
不過副乳就收得幾靚

咁個碼自己度過係岩？無著鬆左圍？

平均幾錢一個左右

應該係開始有啲鬆 已經要扣到最入嗰排
同埋都想再check多次個碼 所以想買新

但戴左bra嘅話又唔會話細、冇肉喎 係一除就兩舊野fing出黎咁 完全奔放冇美感
所以諗緊會唔會係外擴或者其他問題

胸距問題，胸距近嘅自然輕輕一推就夾線，通常零胸距(連胸)至2指胸距左右，外擴係基於係胸骨形狀啫，懶人包都有圖解

可能我度錯 但冇一隻手掌都有四指
又唔會戴唔到嘅 戴左bra之後就應該先係正常嘅胸距

絲打介唔介意畫出黎睇下

有無咩運動推薦？ 我跟coffee youtube做，做左成個月副乳都無咩改善。。

先一個月...
邊有咁易 俾啲恆心

自己度

唔好俾view港豬coffee啦 youtube有大把其他選擇

400幾

想請問各位有冇d咩牌子嘅bra係托到但冇鋼圈? 我對bra係冇咩要求, 所以都唔知點好
習慣咗唔著bra幾個禮拜
再著返以前嘅bra覺得好唔舒服 想買過

我覺得軟鋼圈幾舒服

其實胸托有咩優勝過矯形bra 我見佢都好似cool實個胸 側脇位都高 但胸托可以推返啲副乳向前？

有ar 我有買過著伴娘裙
都好okay 只係舉手有dd 向下
其餘正常活動無問題 膚色都有深同淺兩款揀
係唔錯

香港有門市嘅鋪頭基本上都無
你可以試sister size再拎去改底圍
或者如果你唔介意網購 可以去呢啲外國網睇下

利申：未買過 上圖係abrathatfits個ig 到cap落黎

鋪頭仔係咪同專門店同價??

香港地好多女仔好瘦

下圍62左右
着開mm 一路覺得麻麻又唔知邊隻好d
追完post心動想試下pj days
希望有size 可以比我試到

你下圍62 咁mm著開咩碼

佢比32我 然後幫我改帶
但我有樣嘢好唔鍾意嘅係 佢改完我都要扣最入
佢話到時鬆咗可以再搵佢幫我改 但我唔想拎個着過嘅bra出去比人
然後佢啲bra又貴 我又冇得上網訂因為一定要改
我次次都係喺生日買一大堆 下下幾千蚊
每年過去佢教我企好d 我每年都企唔番佢教我果個樣 好難改

仲有一樣
就係佢啲bra d色除咗黑白之外永遠都係好特別
我喺出面買底褲配唔番隻色 喺佢嗰度買啲底褲又貴個樣又麻麻

可能因為mm改帶一律standard改做65 所以對你黎講都仲係有d鬆

或者你試下俾出面改 應該可以改窄d 如果唔係就真係可以試下上面絲打介紹嘅歐美bra

我全部換哂PJ 啲功能留返去旅行著埋DUM左佢算

但唔知放到幾時先有得去旅行

我見玉如阿姨有呢種服務
不過唔知有冇得改成60圍

如果絲打唔介意洗幾廿蚊

寄d 新淨舊bra 去落後地區比有需要嘅女人
我睇過寄去菲律賓係最平

可以改60圍呀

想問下邊度買光面杯或者T shirt bra好？ 有時著衫用

我覺得一定係咁 因為佢會教埋你點企
你走咗之後就唔會企得返個樣一時三刻好難改

可能肩帶太有彈性 放棄呢啲舊bra算

隔離po見到
依間野好多模杯款
有無常見尺碼（70BC 75BC）嘅絲打願意一試呢？

有無絲打買過ig shop Love Pink Peach?
有咩評價

舊post有絲打講過係淘寶貨

D色又紅又綠好SHARP, 又多LACE

Display有呀，個日我閒日去尖沙咀個間，好似得一個staff, 冇問有咩stock

個店主好串

完全著唔到白色衫

我諗係款式問題我Nike 同wacoal都包到

幾年前佢寄少咗件俾我 佢話順豐
咁正常會有個順豐number 但佢冇俾到我
我搵咗佢幾次 佢睇完冇覆我 到而架我都仲係冇收到件貨
同埋lovepinkpeach啲貨全部都係淘寶架
佢啲post又話咩冇甲全 根本就唔係

佢成日post wtsapp圖話有唔知幾多個人等緊佢覆
其實仲邊有人幫襯佢呀

係淘寶貨嚟架 買過啲啦絲打

好肉痛
諗住去買mm 見有細size 希望唔好再中伏

絲打有無度過上下胸圍數據，唔做功課盲中中入去好易又中伏

俾staff 度又隔住件衫 同埋多數都係企直度
都係自己度好啲

絲下追返post(9)睇下
佢隻藥係有問題 無驗證無註冊
仲有人食到生瘤

之前連續兩個月
午飯食一至兩碗飯
晚飯食兩至三碗飯
其他肉同菜 就每餐各兩個拳頭
儘量食夠五餐
同埋食正餐要專心食 喺半個鐘之內食完
雖然bmi都係低過18 不過都算叫成功增肥

另外可以做下運動 我自己覺得咁樣吸收會好啲

想請教下上圍 87 (90度) 下圍70
PJ Days 應該係65E定65F?
我買左E感覺上好似細左少少。。。

數據量度只係要黎縮窄個範圍，即係起碼70DE唔會著錯左70AB，75ABC咁
至於真實嘅碼你自己再去試清楚，真係唔岩就換

E 同F 中間
有時睇你胸型會有分別
你試下F 插墊 同埋E 唔插墊試下囉
同埋留意會唔會過份撥肉

我喺日本官網買，無得換

thank you. E已經無墊了。。

邊款？你覺得點細法？
唔岩胸型？杯口壓？Wire細？

我都唔係好識分，不過感覺係d肉裝唔晒入個杯內，逼晒去中間咁。
款就揾唔到相了，依家已經無得賣。。

逼晒去中間咁唔係杯容問題
可能杯型同你胸型唔夾，或者撥肉撥得唔好

循例都問句，杯底貼唔貼鋼圈？

呢度有無你個款？

無就可能要去舊post搵下

係藍色既rose呀 好靚

PJ乜都無曬 wacoal 有無邊款係著得個胸靚㗎

都算貼

有一個係第2行第四個几，珊瑚色個款

新加入討論
請問有冇絲訓交有著日本Angellir Room Bra(夜間3D美胸內衣)?

你要唔要去門市撞下彩，睇下有無65F試？
原本唔岩果隻可以搵平台轉售

佢寄番啲貨俾你未呀？

係 以前試過體脂定唔知bmi得單位數

想問下絲打著pj days 70D
買amphi lesiage係咪跟依個碼？定大1cup?

無啦，疫情後都無好耐無出街
同埋65F我估都無貨lu~

你想試日本wacoal？唔去sogo試下？
sogo有入部分日本wacoal貨，有Parfage, Salute, Studio Five, Trefle, Wing，試唔中先網購
碼依啲，就算同系列同牌子，唔同款唔同杯型就可能已經有差異，答唔到你，有得試就盡量試

有冇絲打試過pj 日本網購唔用佢個wouldshopping service, 自己搵集運？
佢個service 真係幾貴，服務費連運費d 錢夠買多一個bra

Post13 14都有講
已經特登係第一頁同置頂整合返上個post討論過啲咩，方便大家追post

我係ig搵日本代購買

想問買過pj days嘅絲 我知pj days係正碼 但你地著落唔同款嘅pj days係唔係都係著同一個碼？定係唔同款嘅pj days個size都會差少少？

上pj 官網買左兩個一樣碼既bra 但有一個唔岩
想原價放 200零蚊 C65 有意留tg
另外係樂天買左wacoal sleeping bra, 原來入面冇墊 有冇絲打買過 係咪要自己另外買墊

C打Sleeping bra點解想要墊

我想問下日本pj 官網會員係咪第二次有5%折扣?
之前見有絲打講過，依家上佢官網又揾唔到

我未著過 以為訓覺個啲都會有墊

港版係有墊的 個墊用意係飛釘冇咁明顯

好似係累積買超過萬五yen先有5%
唔過就2%

唉無胸可以著咩bra...
好多牌子嘅bra都離哂罩
以前戴開VS t-shirt perfect shape 34B
PJ days去試過但佢啲喱士著t shirt就現哂出嚟

有無自己度過上下胸圍數據？

玉如可以直接去問客服 佢唔同款個杯都有啲唔同

睇左幾個po 之前一直著矯形bra但最近換左peach john 買到一個65E係pj days light 但係唔知點解好似著完都係好扁同埋好似有少少壓胸嘅感覺著一陣好似啲肉又好快走位 不過我本身上胸唔多肉

light個款係咁，因為佢係for你襯衫個時著，例如著低胸衫夾下乳溝咁，唔係日常著
買返正常有雞心個啲款會無咁壓

但如果你真係有75B，點會係叫無胸
我諗你度清楚再試會好啲，可能你根本就唔係75B

有意

cls賣支那bra賣到逆巿開分店

淘寶bra都可以咁多人買

thank you

唔該灑絲打另外都想問下點解我較短左條肩帶但係著著下會自己變返長

thanks

可能條帶太滑 個扣唔夠實？
一係釘死佢唔俾佢走位？

睇少啲佢啦

x2

仆街真係無好似AA/A
PJ有啲款試C都得仲有啲開心
咁真C個啲係著到E?
唉屌真係發育不良要儲吓錢去台灣隆胸

絲打好瘦？有無試過按摩個啲定遺傳？我見pj都幾啱細胸

唔瘦呀普通身形
Pj啲喱士著tee會現

呢款應該啱AA

唔敢上網買啦
香港有得試都唔係成日試得啱

我諗你係有數據但無肉？細下上圍着細一兩cup？你咩碼？

上胸圍有無烏低身度？介唔介意放低埋數據？
同埋講到口水都乾，PJ得days係正碼，而B, C杯型嘅設計都會影響杯容偏細，尤其D, E跳碼好明顯

岩岩行完pj 中意既款全部無貨
問佢幾時返佢哋都話唔知
Btw mm着開30b/c pj d人係咁話太細 由c試到上fd cup會唔會差太遠

自己有無度過上下胸圍數據？

有啊 62 75 左右 明明睇完個表得b

著到3/4罩樣？唔離罩唔代表岩

咁應該係pj 啲sales 唔識睇姐
佢地覺得要包到晒副乳先啱

唔記得post12定13連續幾個苦主

佢哋好似好要求一定要包到胳肋底嗰個假副乳
但我覺得就算包住左你郁完都會包唔返
但係我試佢哋c/d嘅時候 粒lin會好近杯邊 平時mm都係咁 但mm個呀姐又無話有問題
所以其實我都唔知自己究竟係着咩size

係 係咁話要大一碼 其實我真係唔係好信爭咁遠

有無絲打知依家有冇地方會回收舊bra

輕輕一推。。有意留tg

想問下strapless bra點揀先啱 試極都好似好dur咁

好後悔咁遲先睇到呢個post
今日行咗好多間ig shop賣bra (朋友推薦)
全部都唔啱心水
入到去問人 佢哋幫我度size嘅方法係錯嘅
淨係問我平時著咩size就幫我攞咩size

我試咗好多款都唔啱
俾返佢哋 佢哋黑曬面咁
咁真係會著壞胸啊嘛
但我見到好多絲打買佢哋啲bra

想問下呢啲bra點 好唔好？

你呢2件bra玉如阿姨都有賣
我買過上面個件
背帶好易鬆

[url]thankyou 絲打
今日較長咗條帶之後 就冇再縮上去！ [/url]

好唔好著？

75

Qmomo d bra真係好唔掂呀
哂左我2舊水

網購要善用退換服務，唔好怕麻煩，拎去順豐都係好簡單嘅事
無野煩得過屋企多左件垃圾

想問下帶啱bra係咪就算揹斜揹袋都唔會show咗條邊出黎

想問下日本PJ 做左會員之後個有5% discount 係一次性定係次次買都有？

想請問拎去順豐係免運費？
之前試過退返俾佢用左平郵就自費

睇佢有無做優惠啦，無嘅話就自費，運費大概20幾蚊？因為bra好輕
有時佢有做優惠退換免運費，咁退個時只要揀到付就得

買過嗰個咩早安bra都唔好戴既

以前戴開beauteland啲bra 個店主狂sell呢件早安bra
勁唔舒服

現杯邊好多時係因為胸肉唔貼bra，即係離罩，個人覺得夾棉杯個杯會再軟身+貼胸，但因為夾棉杯花巧啲，有啲人會唔鍾意，因為現lace，我自己就無乜所謂

如果有啲壓胸係咪都會令條邊少少反起？

壓胸係杯邊卡住咗胸肉，所以唔會反杯邊先係

我退過如玉一次 順豐$4x運費 但都覺得抵 因為本身都預左會有唔啱 特登一次過買多幾件試

係呀，所以退本地就更加平啦，係一啲都唔麻煩，好過放係carousell 賤賣

Qmomo唔洗係mydress買架
dl返香港官方app
平d又快d送黎

個人好鍾意qmomo既平口推推 好穩陣
但的確佢d bra墊好厚 要買大一cup（但都可以拆墊）
當然你唔好預期佢功能性好好 我買黎都唔係長期著
但勝在夠靚 又有65圍
大部分bra都連埋底褲（都好靚）

利申 打手

本身個款條邊係反，點著都係反
離罩配𠝹波袋會睇到件衫唔貼肉
但壓胸都會睇到四個波

要著呢啲款就要著打底/厚衫

最好睇返張單同埋個網有無寫，有啲網嘅某啲優惠係不設退換最穩陣係問返CS

應該係6萬yen先係5% 我計過我過左6萬先開始係5%

厚PAD

想問下各位絲有冇推介邊個牌子嘅strapless bra

有冇絲試過玉如d 無肩帶bra

我係壓胸嗰邊會好似圖咁反少少 無壓嗰邊就無野

我買過左 但係呢5%係for 下一次買定係一段時間咁？

請問pj days 買65g wacoal對應咩size?

我就係死蠢係個到買 見好似幾靚 個bra又唔好戴條底褲又成日攝屎忽

無 但試過其他 幾好著

同問

應該都係65g
冇就要買70圍 70e/f

係屋企自己除曬衫度上圍90下圍70 但著開34C 出去買bra sales會suggest 32D
上下差20係E 但係覺得自己一定冇E D都勉強
想問點解會咁

下圍70 點會著34
照數據計正碼係32E 試大細一個杯都正常

其實D、E杯都唔係西瓜咁大的
而且胸型唔同都會影響你睇落既大細
邊有得自己覺得一定無E

一直著錯而不自知囉，無咩好奇怪
著鬆一個圍，即係用肉量撐起底圍

70圍咪32，有咩問題
甚至可以著65tim
頭個10cm 係A 之後每2.5cm一cup
所以上圍90係32E
你有無試過32E既bra先？
你試落去 睇下fit唔fit先啦

買過peach john既70E 個胸有小小八字 兩個胸隔得有D遠 平時著開calvin klein既34C Wacoal既32C有副乳
多謝絲打

我個胸有小小八字 兩個波分得有D開 有副乳咁
睇D cup女d相覺得自己冇咁大
多謝絲打

咁都要睇埋圍數既 38D同30D都爭好遠啦
唔係話D就一定會睇落好大的
更何況你一直著錯碼啲胸肉當然係走散晒啦

舊post呢張圖就好清楚
著啱size胸型好 睇落咪會大啲

因為30/32/34/36 嘅D 都好大分別
更莫講好多相仲會係墊大左甚至假波
size 只係客觀數據俾你搵啱嘅bra 著 唔駛太介意
大唔大就好主觀不過唔需要妄自菲薄

個副乳咪就係你長期著細左杯，啲肉唔夠位放所以擠壓出個杯外面而導致的
你好地地咁著，個胸就唔會分得好開又有副乳
著唔岩size，都唔夠裝，啲肉咪亂咁飛，走晒形

明星/ ig女神貼得出黎，都肯定做過手腳，個胸化晒妝，又墊野又貼nubra，一係就隆左胸點會俾自己唔靚嘅相出街架
叫佢地著返薄杯嘅話，佢地都係同普通人個胸一樣，一切都係幻覺黎

佢地收仲有彈性嘅bra 比第三世界女人
寄去菲律賓最平
同埋菲律賓女人先需要細size bra

多謝絲打 peach John個個70E既買返來都未著過
睇返個wacoal係70B

快啲開始著 慢慢著番靚個胸

仲有呀 未有人要

下
我今日先寄咗喎
一係你試吓去另外一間

玉如有冇bra款推介？

下一次買先會有 永久既

今日去peach john到試 疫情期間sales冇得幫手睇fitting
度出來係70e 試呢款發覺最上邊個個位會空杯 著70f會空杯 自己唔係好識睇啱唔啱 想問係咪要試65E？

度出黎係70E，試70F空杯都好正常

個sales叫我試買70f 話可能係個杯唔夠大裝唔曬d肉
但我70e最上邊個個位會空 著衫會有印

著70E 都空杯仲叫你試70F 都有嘅...
咁其實你度完個上下胸數據係咩？

下圍70上圍90
一路著錯bra著34C個胸有小小八字 個波隔得有d遠有副乳

試65G/70E
如果睇你講話都有少少空杯
就可以再試細一個size
65F/70D

裝唔曬又點會上邊空杯講完唔覺得矛盾咩

買左呢個70e 都係pj days 但係呢個就著的啱啱好
我諗可能我個胸外擴搞到上胸會空d

即係你regular days買70f跟住拆墊？
有冇邊d款著出來個胸型會好睇d㗎

有無數字睇下呢款個杯容量感覺好似特別大，我唔拆墊着啱啱好

絲打講緊咩數字？
我下圍70上圍90 係鋪頭度下圍就68

下圍68着65啦，着70一定鬆，你試下65E/F？

點解咁多人買pj day,想知咩原因，自己未試過pj
想問，90度度同企直度差咁遠，點計個cup size

請參考懶人包

用90度果個黎計size

又平（200零蚊）又多碼揀（65A至80G）

絲打唔好咁善良縱壞啲懶人啦
明明第一頁懶人包一開頭已經解答到

Sorry，下次唔會

早幾日去pj試咗件，design其實唔係咁好，長時間著會痠
有冇咩好著牌子推薦，著過嘅日間bra覺得好係wacoal，夜間著on street防擴
死啦，又好似伸手黨

咁wacoal 你推邊隻款？pj 試左邊款？

知你咩碼先推薦到牌子，一陣講完點知無你碼

今日買嗰時諗住買返平時size冇試，啱啱返到屋企試細得濟，乳頭都遮唔到
有冇絲打啱size要，pj days 75E 粉色白色各一件 （我試粉色先有信心得濟搣咗牌，白色仲有牌），有收據

有興趣嘅pm我，我學生價買有折

人地係著緊左 你係著鬆左喎

今日去咗尖沙咀間pj 發現Days冇曬65圍
得番個65A

有無絲打有整飄霧眉？求介紹
係ig見到有間好似幾靚但問左要3000 都幾貴

錯post

係 唔好意思

一早無晒

以為有返貨

我想問下b/c cup左右嘅絲打們
著完bra個胸會唔會有溝

細個著開rm 即係依家個her own words
著到胸型外擴 好撚難搞

我之前都係著咗RM兩三年！
頂唔順個70B勁離罩換哂做PJ days 65C，舒服哂
依家著咗兩個月左右，覺得大細胸大嗰邊上胸有返啲肉，中間唔可以話溝，但有陰影

我有胸型外擴嘅問題，每日都有努力按摩胸部，希望令佢集中啲，除左做運動，我都想買番啲新bra，我好唔好著矯型內衣？
之前買bodibra，成日都淨係覺得佢係咁sell，又好貴，想換過咗一個牌子嘅bra...
目測尖胸，胸距闊，得A Cup

可以追番前少少既post
想胸型靚盡量唔好著矯型

有番貨都俾人預訂晒

都係嘅，我已經睇左懶人包，同埋第12個post嘅包膠
唔知會唔會有絲帶有經驗，有款或者有牌子推薦

咩目測A cup呀，度左size未呀

想問下大家有冇200內既bra推薦？
200內會唔會買到功能內衣？
見到你地成日討論PJ
佢減價都幾抵，款式又幾靚，但係會唔會著壞胸？
之後係IG買過bra，點知都係淘寶野，叫咩angel
唔該晒你地

買到
不過建議你追多少少post先
咁你就知邊度可以買到,點解討論PJ 同埋咩叫著壞胸

著岩size，又唔係海棉厚杯，又唔係無鋼圈嘅話，係唔會著壞胸

壞胸呢啲人人睇法唔同
有人覺得下垂 冇胸輪廓已經叫壞 有人覺得冇問題 冇一個正確答案 好似100磅有人覺得好肥有人覺得好瘦有人覺得標準一樣
主要都係睇你自己想要一個點樣既胸姐

你睇完懶人包追下POST你咪知自己需要買啲咩BRA

好的 謝謝你

你哋好呀！我喺玉如個網試咗幾次都比唔到錢，點解會咁嘅？我係用tap n go master卡, 但係我之前喺其他網站買嘢都冇問題

Tng係買唔到㗎唔知點解 要用其他信用卡先得

有冇絲打想買Angellir Room Bra？
我喺佢哋官網買咗L-LL試完發覺買大咗
有3件 只係試著過一次
有意pm

70F,試住普通size唔會無碼
咁有咩係好著嘅

[member]

本身胸型集中但有副乳
著緊hafina 32C 舊副乳係細左一半，有一半副乳肉係成功走到去上胸到（唔戴bra情況下）
但仲有啲副乳痴住格甩底撥好左郁幾郁又走返出嚟
好似係樽頸位
點搞

對副乳無乜心得但想叫你睇下玉如 Kelly Love 會唔會有你著開嘅款
至少慳番筆先

之前睇過kelly love係同hafina買嗰個7/8成似
但問題係搞唔掂淨返嗰半舊副奶
唔敢著背心

應該間唔中會返下貨 但都好快冇哂
之前經過sogo店咁啱見到架上面有個白色days65F 即買
搵多個都冇 65圍得返AB

明明就喺果度入貨竟然得7/8成似

可以試下用胸托

會唔會箍到抖氣好辛苦

btw唔知係咪肩帶較得太緊
除咗bra幾個鐘後仲有個印
唔係紅印 有啲啡啡地好似髀隙咁 不過又未咁嚴重
是咪磨得多色素沉澱黑左？
係咪要搽返d咩

咁都要你自己親身試咗先知
我覺得還好啦 係有時會比較熱

你係hk買定網購？

香港有試過 最後係網購

Her own words好似有分cup

著完Satami覺得幾好
Lm

藍店不了啦

Lululemon 好似都有分cup

thanks 絲打們 我再去望望先

買咗兩件如玉今日到咗貨
啲料唔差又幾平百幾蚊就有件

有無得睇下圖

新手想問

Mode Marie係咪好著過pj?
如果係qmomo vs mode marie呢？

利申：胸細到好自卑，上胸見到排骨，隆起度又低，可以點做？

有門市，你去試清楚，咪知邊個岩身啲
好唔好著依啲係好個人，唔岩你胸型嘅話咪會唔好著

追左post先啦

有冇人係宇宙商場間銀玲買過bra
求包膠
_____________________________________
另外前幾日唔覺意去左間旺中黑店

係新之城一樓同旺中交界 櫥窗有啲睡衣賣嘅

諗住入去買條透明bra帶 點知入到去話我個胸唔靚

話咩大波要着得個型好睇

冇波就要pushUp 又話我着緊果個係支那嘢想我試佢啲bra

又話咩樂曈啊衛蘭都黎呢度買

一聽佢咁hardSell怕試左冇得唔買冇理佢 買完條透明帶就算

有冇絲中過伏

Peach john正 完全唔跌 勁有安全感 最緊要去試咗先買 唔好靠估之後上網買

今日去tst pj見到有一個65c
有啲後悔冇買到 頂

唔知你哋有無討論過
有間ig shop叫feminine lingerie 咁上下名
鋪頭係荷里活中心個間

個老闆娘同職員態度都好西
我幫襯左幾年 一直都覺得無乜所謂
但上次真係頂唔順佢哋d死人西樣
好似爭佢幾百萬未還咁CLS

sister brabra仲要開咗幾多間分店
其實又唔係好著 點解咁多人買

我都想知點解佢地仲有人幫襯

度上圍烏低身45度咁度
其實使唔使輕輕拉緊少少，定就咁搵把軟尺貼住個胸就得？

貼住就得
不過人手度點都有少少誤差，亞洲1cup 2.5cm，拉唔拉緊可能差半cup咁上下

最緊要係縮窄範圍，到時試身易啲搵到啱嘅size

想要有門市試，嫌大牌子又貴又阿婆款，68又出名著壞胸，unc 同narue又執左，pj又聽人講歡樂杯

見到呢啲好似又平（唔知係淘寶款）又靚（有線），仲唔狗衝

你講得pj係歡樂杯既即係無追過post啦

我想講佢地誤信謠言大牌子都唔係得阿婆款

爬過下文 好似冇見絲打講過romensa依個牌子🤔🤔
小妹65圍 都著左此牌一段日子

睇過下佢係無鋼圈同功能為主？
咁應該唔係幾推

想問著半個鐘bra除嗰陣已經搰到有紅印係咪正常？
70/90著緊PJ days light 70E

70 著 70圍都緊？
定係肩帶位

正常

係無鋼圈品牌來的
仲推過有鋼圈😹
我都係尋尋覓覓先搵到依個品牌
都試過各類牌子
最岩心水依個

哇，原來唔平，要600幾蚊，依個價錢我可以買到日本製嘅65圍bra？你要唔要試下其他牌子？

佢六百幾蚊一set有兩個
要一set咁買 唔可以散買 依樣都幾趕客😹
其實我都試過唔小牌子 （PJ Qmomo B字頭果2間 等等..)
網購我唔考慮～ 巴巴最好有得試上身先買就最好～
真心覺得最舒服依間既

ok thx

想問吓各位絲打 推介邊款pj 嘅冇帶bra

無鋼圈實舒服㗎 但未必對個胸好嘛

我都有爬下文～
so far著左幾年個胸型比起讀書時著有圈圈既好啵
不過我唔係淨係得無圈既 都有啲有圈既巴 但就小著

唔知有冇關我本身系屬於軟胸事呢
著有圈好似托唔起咁樣
反而穿冇圈又托得幾好啵
著左一段時間胸線睇落仲冇咁底添

若乳線增伸既女士冇得唔簡無鋼圈架
大家當交流下

其實軟胸更加要有wire去托啦，你著完托唔起應該係無稱高個bra黎著，掛上身當著好
至於乳腺增生，依個根本唔係病黎，大部分有經期嘅女性都會有，荷爾蒙有變化就會有，同個bra根本一啲關係都無

「乳腺增生是常見的乳房問題之一，通常出現在二十至四十五歲婦女身上。許多人把乳腺增生誤解為一種疾病，甚至誤以為它會增加患乳癌的風險。其實，乳腺增生是乳腺組織受荷爾蒙影響而出現的正常生理現象，不會增加患乳癌的機會。」from東華三院網頁

仲有依到都解釋得好詳細

anyway啦，咁你依件600蚊2件嘅bra同淘寶個啲40蚊件嘅有咩分別？都係個啲碼，款又一樣

我淘寶又唔見有40蚊一樣喎

不過咁講啦 我一定要試上身滿意先買既

乳線增生系有個朋友話醫生叫佢唔好再著有圈巴

不過詳情唔知啦

補一補充 我都覺得貴

所以我著緊既都係趁佢特價先買
三百幾有兩套 包埋低低

你連人地ac名都唔認得先冇追過po囉好嗎

我睇replies都唔會睇usenames
睇文字真係睇少一個字都理解錯成句
一場誤會姐

睇過專科醫生完全無咁講喎，無鋼圈會著到無晒胸型好肉酸，可免則免啦

同埋呢個brand明明係台灣㗎喎，台灣啲料唔太值呢個價

好早喎絲打

其實我初初接觸到依個牌子我都因為佢既

1. 價錢 （一set兩套要比成六百幾）
雖然圍返一套三百頭，都尚可接受
2. 款式（唔太討好）
3. 冇得散買 （要一set兩套咁買）

令我卻步（小妹65f 著佢既70e扣最出 唔鬆岩岩好）
果時試左三款 著上身真心靚既（夠承托 夠包 靚溝）
但因以上原因 最後都買唔落手

之後難得見到有間細舖做緊清貨優惠
三百蚊一set我先買咗兩set

另外，雖然呢個brand係台灣 但系大陸製既
以我所知 香港既貨係由大陸層壓式推銷咁賣落黎既

[u]仲有絲打你話[/u]

無鋼圈會著到無晒胸型好肉酸
係指著上身無胸型定著完日後會無胸型

我爬文果陣睇到話著系上圖既無圈巴會越著越下垂
上圖既無圈巴比我都唔會買來著
一睇就知無承托

sor 可能有啲多字
之後有機會可以放圖同大家交流交流

佢呢d語氣，一睇就知打手味濃

我都知有人會咁講 哈哈

利一利申先：完全同依間野冇任何關係

不過有人想聽我先繼續分享啦

冇人想聽就～完～ 我都唔想幫佢免費宣傳

屌我都想講佢上面仲要自己講係傳銷

我理得佢傳唔傳銷總之佢有鋪頭系到
買唔買你話事岩咪買 唔岩就898

賣點：佢有鋪頭喺度

咁當然係講緊除bra之後個胸型唔好睇啦
btw所以最尾原來都係無65圍喔？你都係65圍夾硬著70？

我都想有

我突登開個ac諗住對bra界有啲貢獻

你竟然誤解我

係囉，其實我睇晒佢講嘅野都唔明有咩咁特別？除左佢強調嘅有65圍同有門市可以試身之外
但我睇到最尾呢，原來佢自己都係65圍夾硬著70都唔係真係有65圍，唉咁算啦都係

如果佢真係打手，咁都幾失敗，佢完全講唔出個品牌嘅特點去吸引人

佢既70，65都著到 我扣最出囉
所以唔屬於夾硬著～

你可以分享架，但係佢到底有咩特點？可唔可以詳細啲而且原來你都唔係著岩碼
如果係買70夾硬著，mm仲有改圍服務，你唔試下？

因為我非打手
如果唔岩聽就啦

純粹想分享細圍大波波既搵巴心路歷程

我複述你講過嘅話我誤會你？定係間鋪真係你嘅，所以你會咁誤會我誤會你有間鋪？

我意思唔推係唔推薦 唔係唔推線

65著70嘅你應該點都係扣最入，你覺唔覺得你講嘅野有d問題？

首先我買巴巴有兩個原則既

第一，唔會網購
（細個有唔好既經歷 一定要試上身先買）

第二，唔會改帶
（之前我去過旺角果個間女人迷城 支那婆開既）

買左兩個 有一個要改帶 即場幫我改 扣最出都緊撚到仆街
佢實話岩架喇架喇 又俾咗個延長扣我就算
返到屋企就自己拆撚左去 扣最入算

所以改帶 冇下次

之前亦都有去過葵廣果間西面LB（我知流傳佢賣假野）
買過qmomo同mini queen既
但就有好多款着到我波型唔靚（唔知係咪假野既關系）
同埋好多係幼帶承托唔起
不過有時要襯下衫就會去買
（前兩日先去買完2個qmomo 又見到個店主西面）

而b字頭果2間 成間巴店得一個我著到
平時見啲廣告以為好專業又齊碼咁

而家講緊依個R牌係我無意中行bar店買到既
咁著左一段日子覺得舒服又托得起
仲要難得唔洗改帶都有岩自己既圍
（講多次 我65f著佢70e 扣最出都岩岩好 唔會鬆）
同埋之前個post都有講到我細個著有圈覺得托唔起
（咁可能細個唔䁱著啦 我都係近年先開始砰高個巴黎著）

本身我亦唔排斥無鋼圈
系唔主張改帶既前提下 我就係咁搵R牌啲資料
睇下佢邊到有得買囉
佢好似標榜去到成100都有碼 啲級數又出得算多
想知自己搵資料 我未必答到你

所以係就係貴少少同埋要夾硬買兩套
但負擔到嘅情況下之後都會去R牌買

大佬 咁人地可以做得緊啲架姐
扣最入既新巴我唔會買

你都幾矛盾
話店主西面但係你又繼續去買
本來miniqueen同qmomo就唔係為托得好㗎啦
本身就係行戰鬥格個類

同埋托唔托得起
唔係著上身嗰吓
點解呢度個個都話wireless唔好係三五七年會見到對比
尤其你大波
不過你鍾意啦
你言語上好似打手姐

初黎報到 又唔熟行規 講野係差啲 體諒下啦
咁佢西面同買唔買野兩回事黎既
鬼叫佢有得試qmomo同mmq咩

如果日日著pj days得唔得
定隔幾日著功能bra好

係時候放低對功能bra 嘅迷戀

你65圍，R牌去到100圍都唔關你事啦，最重要係佢無65圍又無得改帶，65F邊有好大，你肯著sister size 70E根本周街都執到有你碼

究竟有咩吸引你貴少少都要夾硬買2套呢

R牌，究竟係你無意中行bra舖見到，定係網上搵R牌資料搵佢邊度有得賣？

咁有絲打問我依間野既賣點呀麻

問題係出面啲70e 要著最入 一係就改帶

算啦唔多講喇

之前系係細鋪到買既 果到有賣小量r牌同其他雜牌既

咁之後睇返個招紙知道佢係R牌
咪上網搵下有冇專門店或邊到有其他款賣囉

直接講下你推薦邊款？

冇特別推 不過可以講下買過邊款同著後感

請問各位絲打，有邊個brand/系列既bra比較集中？因為我胸部有少少外擴

而家有你地咪唔難囉

細個啲果陣邊識咩Pj mm呀 網絡又冇而家咁發達

而家唔改帶都係得3,4個牌子系香港可以買到
仲要唔係個個著上身都靚型

佢既70咪當正常碼65囉 只係字面上唔同
佢既75你咪當正常碼70囉 如此類推

個個巴既碼都未必一式一樣都係有出入架啦

好呀請講

笑撚死
一開頭話65圍 原來係70圍sister size扣最入
著鬆緊係著到啦 65中意著80都得㗎
著到唔等於著啱吖嘛
個bra標70等於65都講得出
咁佢唔直接標65？
呢到絲打好人提醒呢啲無鋼圈功能bra長期會著壞胸
而且呢個價錢唔使買支那野有大把選擇
點知講多兩句就起晒鋼叫人898 自己前言不對後語
想唔懷疑係打手都難

好怕同sales講自己size

點解啊？
擺晒出嚟嘅我多數直接攞自己size試
唔係就揀好款叫佢地幫我攞

算啦

講到明岩著你又話唔等如岩著

咁佢唔直接標65 ？你直接問間鋪吧

真心黎分享 又被圍

繼續一面倒有圈巴吧898

講咗咁耐連一款都無講低

呢到除左唔推無鋼圈，仲唔推矯型，但都照有好多矯型包膠

打手同有心分享高下立見啦咩包得好有線，ig shop款款都咁講架啦，唔通講就係咩

尷尬囉。雖然自己未遇過，但上網成日見到啲人呻話啲bra sales態度差，要大碼bra會黑你面

打手俾人拆穿重拿番渣沙嘅都好少見，多數會自己消失

我唔會消失

咁你可以推介邊款你覺得好著未

中間果款我都覺得好撚正 咁多款最鍾意中間果隻

好想知

我唔會消失 但我又唔想講喇喎

分享都要比人話打手 咁我不如做個自私撚

咁你分享得未

識去pj買bra之前淨係去過果啲要同sales講野既bra舖，次次都要鼓起勇氣先敢去
好多sales都亂咁黎，覺得瘦既人唔係a就係b
莫講話大碼bra，試過幾次同sales講想拎70c佢地都反問返我「下？70b定70c呀？」

我通常唔理佢地 冇睇佢地臉色
不過so far都未遇過會黑面

成日覺得佢地懶係一望就知cup數咁
所以近呢幾年入呢一類型既鋪試我係唔會叫佢地入黎幫我望
之前係mm試 死都比80我，我話太鬆仲話岩

買過一個
覺得自己中撚左伏

Hafina 葵芳分店sales態度都ok
不過睇到呢個post先發現功能bra唔好
仲有幾千蚊係個到 都唔知點搞

一係擺上carousell睇下有無人啱用？

得罪講句,65F唔想細圍大奶奶啦

著對下圍同SIZE就得

成日膊痛， 唔想戴bra 又熱又焗
不過香港仲未興真空，
成日都買抹胸嚟戴
但好多質素都好差， 好快掉落嚟
有冇平靚正抹胸bra推介

hafina未又係台灣BRA
賣一個整3個

真係好想知？

弱智
自己死拗唔係打手係嚟真心分享
又唔講咩款
想人跪喺度求你又話唔講喇
彈出彈入 你唔止係自私撚 直頭係精神分裂
一定係現實生活尾朋友要上嚟搵存在感
R水吹就去波台娛樂台啦 大把人陪你鳩吹

唔好再理佢喇

哈哈哈
早抖

我就係想知佢講乜鳩 咁大個女第一次聽到有人講冇鋼圈好過有鋼圈

65F就細圍大波波？

舒適度嚟講梗係好過有鋼圈㗎
但係我真係第一次聽無鋼圈托得好過無鋼圈
仲要出自65f ’’大波’’人士把口

黑Rose 超正 狗衝

著咗一排pj days, 發覺個bra好單薄，首先個杯塊布洗完會拿埋一舊，條肩帶較緊d但本身條帶幼，好易會卷埋，背帶好似係d好透薄易爛嘅lace咁！本身著開啤杯，肩帶有返闊少少同夠韌力，背帶都厚少少同埋好拉力d!
同埋days我著完個乳頭係杯邊位差d會露出嚟，撥好肉無耐佢又會向兩邊走，試過屈杯仲易走，好似成個bra因為d料薄身唔夠力hold住d肉咁，其實大家係咪都覺得好好著淨係得我覺得唔好著？

想知你點洗？扔落洗衣機？
我係開盤水落啲洗衣液浸一陣，之後輕輕力壓返啲水出黎再用毛巾吸乾，之後再晾，又無爛同卷埋喎，似係你保養不當喎
至於撥完無耐啲肉向兩邊走，似係你撥過龍，撥到個底同側邊都無左肉，所以郁兩郁啲肉沉返落底填返個杯就會咁

未爛，係感覺佢好單薄似唔耐用!我係放洗衣袋機洗，平時d bra都係咁洗，著到掉都唔會變形，咁當然手洗係最好但真係無咁多時間！肩帶卷埋唔係因為佢變壞，係薄同幼，就好似環保袋d手抽咁，你唔用佢係闊身，放重嘢落去佢手抽就收窄，變相就更cool手，條肩帶就類似咁，當然無環保袋咁誇，但如果跟王木木嘅說法盡量較緊條帶，咁仲帶橫切面睇就會變U形，甚至對摺咗，就韌到個膊頭仲痛！但除返個bra出嚟就條帶會變返正常嘅！
撥肉可能我真係唔識撥，我就主要撥格甩底d肉，下面就少撥，因撥太勁個乳頭都會出咗去杯邊，但格甩底可能撥太多！

我自己嘅經驗係days 最好手洗
我第一個days 就係機洗咗就有少少走樣

我都唔覺得pj有咩好

但佢地會用佢地一套理論

話你問題 而唔係個巴問題

因為依到既人都係一面倒同主觀撚

係你無知姐繼續圍爐取暖啦

好唔好係個人感覺 唔係你話唔好就等於唔好

唔好咁無知啦 好唔好純粹個人感受 最緊要搵到岩自己姐

咁又點啫

唔知邊個無知求其上網揾都知無鋼圈承托力係差啲
不過你中意啦 個胸你嘅 你著得開心咪得

係呀 繼續上網搵 上搵會搵到好野食
唔洗去食上網睇就知好食

自己用埋佢算
啱啱上網買左Pj days 等貨到再間住用

無鋼圈係舒服但會著壞胸
一嚟佢冇鋼圈盛托住, 個胸會墮
(me上圍>90cm, 大過自稱細圍大波波ok?)
二嚟無鋼圈都係模杯嚟
(自稱細圍大波波個位就係模杯)

其實唔駛咁勞氣嘅
青菜蘿蔔各有所好
呢度都有人鍾意著功能bra著satami MM 玉如
佢地都會分享包膠
不過想提下你無鋼圈對個胸唔係咁好咁解啫
你接唔接受都無所謂 始終個胸係你嘅
你自己揀最舒服最好著嘅就得
你真係想分享嘅話希望你擺低包膠連圖啦

西利西利 專家

大過既話係咪個感覺會良好啲

係既話請繼續

哦，原來你係跟佢嘅著法，咁你有問題可以搵佢fitting睇下岩唔岩，因為我地依到有啲絲係無跟佢著法，同埋依個著法係佢自創，詳細解答唔到你
btw佢其實係ig都提過好多次跟佢著法初期會唔舒服，例如會膊頭勒，係好正常，因為你個胸位未上返去正確位置
如果你真係好辛苦，咪較返鬆小小條帶，可以再較個時先再較囉

只見到依到一面倒同「專家」比較多

我亦唔係一開始就著無圈
都知道無鋼有無圈既唔好
加上我並唔係推所有既無網巴
只係純分享個人感受
而且本身我都有著有圈巴

但咁既環境仲適合比人包咩
留返比啲專家絲取暖啦

岩岩先得閑睇你依幅圖

我著開既款又冇標榜（簡約設計，無痕不易外露）喎

我著上亦冇上圖講既（舒適如「無戴Bra」）既感覺

但係我地無興趣買唔代表要俾你鬧架嘛你可唔可以講下道理同埋冷靜小小，學你話齋我地買唔買係我地話事
我地亦明白一個bra無可能fit曬全村人，我都係純粹問下你點解唔試下mm改帶？我地好似都無迫過你買peach john吧？咁點解你啲語氣好似要迫我地去試你個間R牌咁呢？

你由頭到尾除左提過你著開咩brand
好似都無乜講佢有咩好喎
你連包膠都無分享點知你欣賞佢啲乜

歸納嘅話係
有店面
有65 著得到嘅圍
夠承托

咁你著嘅係咩款？個size 係咪正碼有無偏大偏細？

絲打推薦PJ 都會包膠下係days 款
days 款入面都會講邊款比較開口 及胸 等等
講台灣bra 都會講佢地偏細一兩杯
你淨係擺低個brand 好難討論
咁就咁講無鋼圈功能款 當然係generally 咁睇

唔係呀麻 鬧你睇返開頭先啦

邊句感覺上迫你地試

最好絲打杯埋依個牌添啦當冇分享過

我真係牌初初申請ac就入黎
都要睇下你地咩反應先至分享

一開始就打一堆野 又冇人有興趣咁好咩
咁就一開始當打手

我都盡量再講多啲又花時間打自己啲經歷出黎
回覆都算好快 都想同絲交流下
但只可以講琴日想分享唔代表今日想分享了

咁你收聲啦 仲駁
琴日都唔見得你想分享

你話係咪係 主觀撚

太長唔quote，既然佢表明唔想討論就算啦，佢自己唔討論又要咬住大家就係佢嘅事，互撚無意思，依家唔係一個有意義嘅討論，反正我地知道R牌並唔係一個值得推薦嘅牌子就夠

同意，大家不如唔好覆
碌極都仲見到佢 永無止盡

你個名

無 想心平氣和講下道理
佢唔接受就算
唉 何必做小學雞

其實你覆得好好，雖然佢本人係唔聽，但其他絲打追post果陣都可以見到個歸納 知下發生咩事

但「弱智打手死開啦」之類既無益對罵我覺得可以再少啲

之前教主事件都仲話可以唔上教主ig睇，但而家佔晒成個版面咁滯，好難避

一係我地block佢等佢自己單機啦
呢啲人只要唔比反應佢 佢就冇表現自己嘅機會

narue

等我研究下網購先

好 唔該你

紅

姐係話你見識少就唔好話自己大波

見到個打手絲啲留言真係r曬頭，咁大唔大都有客觀因素嘅

今日去warcoal睇sleeping bra
佢隻舊款580蚊3件
但warcoal啲呀嬸好閪，唔想幫襯佢地
轉頭係amazon訂左night up bra
好期待

有冇絲打想試下玉如或者kelly love既bra
買左唔岩想放返出黎

我有4個唔岩
有冇人想要 平放

唔退？

絲打買咗邊款同邊碼啊？點解唔岩嘅
利申之前買開lily garden個啲，發現原來玉如個啲一模一樣仲要玉如平咁多正打算上玉如買返幾個，唔駛係香港啲門市比咁貴

我都買咗成五、六個玉如，著咗幾次就轉投pj懷抱

同你一樣size，pj着70g好似好啲

真係開始覺得睇佢好無聊

我下次去試下先
我好想試下days個個都講到好好

[/quote][/quote]

其實夾條線出嚟做乜？
夾壞胸

想問satami好唔好？

發問前請先追post

絲打個bra好似著得有啲低

佢本身係罩偏短～我脇位有著岩高度 平時除巴個線位都岩岩係胸底 應該係罩偏短先覺得低

純粹講下圓盤胸都可以有線姐呢加唔再係著個啲個墊厚到饅頭嘅bra 多數都係薄薄水餃墊 應該唔會壞胸掛

咦我都無太留意 等我下次換個時試大個碼先
我驚著D又會太大離罩咋

我硬係驚會著壞胸
因為正常唔著bra係唔會有線
如果有線即係明顯郁咗個胸去中間？

咁呢個胸係咪壞咗

胸距問題

太長廢事quote

包膠

因為方便新手睇，啲量度數據我會跟返bratabase個guideline
How to measure a bra | Bratabase

手殘漏Link

最近PJ days 65碼斷晒貨，有絲打揀上官網買但都未必啱但其實pj 65對於細圍絲打都係鬆

咁既然都係盲買，不如趁機試新野啦除左上面兩位絲打介紹嘅comexim，bradelisny tw背帶都好緊，而且側脇高過PJ少少，肩帶又闊少少，好啱由矯型bra過渡緊去pj days嘅絲打

依家仲做緊NT1300@2件bra嘅福袋優惠，收香港信用卡，滿NT5000包順豐送香港

bradelis著完會唔會好扁呀
佢啲款簡簡單單我幾啱